# Transcript of Pepper&Carrot Episode 04 [da]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 4: Genistreg

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Fortæller|1|False|Natten inden eliksirkonkurrencen, kl. 02:00 ...
Pepper|2|True|Endelig... Med denne eliksir, vil ingen, ikke en gang Safran, nå mig til sokkeholderne!
Pepper|3|False|Jeg skal bare lige afprøve den ...
Pepper|4|False|CAAAAAAAA~ ~AAAROTT!!!

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Skrift|14|False|KATTEMUMS
Pepper|1|False|Carrot?
Pepper|2|False|Utroligt!... Heller ikke under sengen?
Pepper|4|False|Carrot?
Pepper|5|False|Carrot?!
Pepper|6|False|Carrot?!!!
Pepper|3|False|Carrot!
Pepper|7|False|Jeg troede ikke jeg skulle komme dertil og bruge dette kneb...
Pepper|8|False|Carrot!
Lyd|9|True|Crrr
Lyd|10|True|Crrr
Lyd|11|True|Crrr
Lyd|12|True|Crrr
Lyd|13|False|Crrr
Lyd|15|True|Shhh
Lyd|16|True|Shhh
Lyd|17|True|Shhh
Lyd|18|True|Shhh
Lyd|19|False|Shhh
Lyd|21|False|Shhh Shhh Shhh Shhh Shhh
Lyd|20|False|Crrr Crrr Crrr Crrr Crrr
Lyd|23|False|Crrr Crrr Crrr Crrr Crrr
Lyd|24|False|Shhh Shhh Shhh Shhh Shhh
Carrot|25|False|Rumle rumle
Lyd|26|False|Fiiuuuu!
Carrot|22|False|O Sole Mjjaaavvv!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Århh, Carrot! Din søde lille mis! Du kom helt af dig selv
Pepper|2|False|Og lige når jeg har brug for min favoritmedhjælper
Pepper|3|True|Daaadaaaa! Her er mit mesterværk
Pepper|4|False|Geni-eliksiren!
Pepper|5|False|Tag bare en tår ...
Pepper|6|False|... og hvis det virker, skulle du gerne få en genial idé

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Lyd|1|False|Pok
Pepper|3|False|Wauw... Carrot! Det er helt utroligt...
Pepper|5|False|Du... Du skriver?
Pepper|6|False|E?
Pepper|7|False|Energi?
Pepper|8|False|Evig?
Pepper|9|False|Elske?
Lyd|4|False|Shrrrrrrr
Lyd|2|False|Shrr

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Hvad?
Pepper|2|False|Emalje?
Pepper|3|False|Element?
Pepper|4|False|Kom så, Carrot, Streng dig lidt an, Det giver ingen mening
Pepper|5|False|... Det giver virkelig ingen mening...
Pepper|6|True|Arghhhh!!!
Pepper|7|False|Der er aldrig noget, der fungerer for mig!
Pepper|8|True|Nåh...
Pepper|9|False|Jeg kan stadig nå at lave en bedre
Lyd|10|False|Kli... iii... irr!
Pepper|11|False|... God nat Carrot...
Fortæller|12|False|Fortsættes...
Credits|13|False|Oversættelse: Alexandre & Rikke Alapetite
Credits|14|False|David Revoy 11/2014

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|3|False|Алексей - 獨孤欣 - Adrian Lord - Alan Hardman - Albert Westra - Alejandro Flores Prieto - Alexander Sopicki - Alex Lusco Alex Silver - Alex Vandiver - Alfredo - Alice Queenofcats - Ali Poulton (Aunty Pol) - Alison Harding - Allan Zieser Andreas Rieger - Andrew - Andrew Godfrey - Andrey Alekseenko - Angela K - Anna Orlova - anonymous - Antan Karmola Arco - Ardash Crowfoot - Arne Brix - Aslak Kjølås-Sæverud - Axel Bordelon - Axel Philipsenburg - barbix - Ben Evans Bernd - Boonsak Watanavisit - Boudewijn Rempt - Brian Behnke - carlos levischi - Charlotte Lacombe-bar - Chris Radcliff Chris Sakkas - Christophe Carré - Clara Dexter - Colby Driedger - Conway Scott Smith - Cyrille Largillier - Cyril Paciullo Daniel - david - Damien de Lemeny - Dmitry - Donald Hayward - Dubema Ulo - Eitan Goldshtrom - Enrico Billich-epsilon--Eric Schulz - Garret Patterson - Guillaume - Gustav Strömbom - Guy Davis - Happy Mimic - Helmar Suschka Ilyas Akhmedov - Inga Huang - Irene C. - Ivan Korotkov - Jared Tritsch - JDB - Jean-Baptiste Hebbrecht - Jessey Wright John - Jónatan Nilsson - Jon Brake - Joseph Bowman - Jurgo van den Elzen - Justin Diehl - Kai-Ting (Danil) Ko - Kasper Hansen Kathryn Wuerstl - Ken Mingyuan Xia - Liselle - Lorentz Grip - MacCoy - Magnus Kronnäs - Mandy - marcus - Martin Owens Masked Admirer - Mathias Stærk - mattscribbles - Maurice-Marie Stromer - mefflin ross bullis-bates - Michael Gill Michelle Pereira Garcia - Mike Mosher - Morten Hellesø Johansen - Muzyka Dmytro - Nazhif - Nicholas DeLateur Nick Allott - Nicki Aya - Nicolae Berbece - Nicole Heersema - Noah Summers - Noble Hays - Nora Czaykowski Nyx - Olivier Amrein - Olivier Brun - Omar Willey - Oscar Moreno - Öykü Su Gürler - Ozone S. - Paul - Paul Pavel Semenov - Peter - Peter Moonen - Petr Vlašic - Pierre Geier - Pierre Vuillemin - Pranab Shenoy - Rajul Gupta Ret Samys - rictic - RJ van der Weide - Roman - Rumiko Hoshino - Rustin Simons - Sami T - Samuel Mitson - Scott RussSean Adams - Shadefalcon - Shane Lopez - Shawn Meyer - Sigmundur Þórir Jónsson - Simon Forster - Simon IsenbergSonny W. - Stanislav Vodetskyi - Stephen Bates - Steven Bennett - Stuart Dickson - surt - Tadamichi Ohkubo - tar8156TheFaico - Thomas Schwery - Tracey Reuben - Travis Humble - Vespertinus - Victoria - Vlad Tomash - Westen CurryXavier Claude - Yalyn Vinkindo og særligt tak til Amireeti for hjælp med engelske rettelser !
Credits|1|False|Pepper&Carrot er helt gratis, open-source, og sponsoreret af læsere. Denne episode kunne ikke være blevet til uden støtte fra de 156 tilhængere:
Credits|6|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Credits|5|False|Støt næste episode af Pepper&Carrot, hver en krone gør en forskel:
Credits|9|False|Værktøj: Denne episode er 100% designet med fri software: Krita, G'MIC, Blender, GIMP på Ubuntu Gnome (GNU/Linux)
Credits|8|False|Open source: al kildematerialet, skrifttyper, og lagdelte filer kan downloades i høj opløsning fra den officielle hjemmeside
Credits|7|False|Licens: Creative Commons Kreditering til 'David Revoy' Du kan dele og tilpasse materialet til alle formål, også kommercielle
Carrot|4|False|Tak !
